今日騰訊收市跌破380蚊，老衲永遠離開連登

善心打破零回覆

收皮啦你老早應該要離開

買熊! Short爆佢!

又燈

走左幾多次？

收皮啦
你一日唔出post都射唔出精